全港申請"在職家庭津貼"以達致心理平衡

有人知道可以申請呢種津貼, 幫補生活開支??? 我可以幫大家免費填表, 只要你地繼續保持鬥心, 係成熟既時機, 挺身站出, 支持民主就得

四人家庭
兩老退休收入=0
兩子女出黎做野收入約3萬多
可以申請？

我想申請

點樣填？

可以，但要先看工作時數和工種，可PM我

可PM我

可否幫我填

申請左幾年啦

有冇人知關愛基金果個三無津貼幾時派錢？

申請咗後兩個月內 第一輪申請完好似自動去埋第二輪？

我等左3個月都有，第一輪都未收到錢，反而職津一早收到

咁奇怪 我好似個幾月就收到
會唔會咁啱撞佢地wfh所以批咁慢

應該係

我10月27日收到SMS, 去到上個禮拜先收到錢

我11月4號收到sms，咁睇我應該參唔多收到錢